\poemtitle{Вечер}
\settowidth{\versewidth}{А я выйду да на небо гляну,}
\begin{verse}[\versewidth]
  Ой да вечер на Урале тёмен ---\\*
  Хоть к стакану потяни руку.\\*
  Только это все вранье,\\*
  Словно снова вороньё\\*
  Чернокрылую несет скуку.\\!

  А я выйду да на небо гляну,\\*
  И оно, наверно, станет снами.\\*
  Только ветру крикну вслед:\\*
  <<Не забыть мне этот свет,\\*
  Что твое дарило мне пламя.>>\\!

  Ну и бог с тобой,\\*
  Сизым ветром над землей\\*
  Пронесётся и этот вечер.\\*
  Мимолетною звездой\\*
  Засияет надо мной,\\*
  Светом на твои падёт плечи.\\!

  \attrib{$20\frac{18}{XI}07$}
\end{verse}
